逆天長腿女網紅遠征海外 慘遭當局列進黑名單

泰國網紅席丹（Mader Sitang）的火紅程度不容小覷，她以各種奇葩舞姿成為網路紅人，她近日更前往菲律賓參加節目錄影，卻遭爆違反合約規定、不履行簽約承諾、私自抬高合作費用等行為，被菲律賓當局列為入境黑名單。

席丹的火紅程度不容小覷，她以各種奇葩舞姿一舉爆紅，成為當地網路上的話題人物，高知名度的她甚至在2018的「Fast Auto Show」車展上大秀舞技，在場許多人拿起手機就是對她狂拍，其餘時間更時常受廠商邀請，為了就是靠著她吸引更多的人潮，這股「席丹風」更橫掃到其他國家。

席丹近日前往菲律賓參加錄影，卻被爆出因違反合約規定、不履行簽約承諾、私自抬高合作費用等行為，與菲律賓合作方產生法律糾紛，之後就傳出了被菲律賓移民局禁止入境的消息。其實，席丹的海外活動也因在泰國爆紅而漸漸增加，之前她就曾去過印尼和菲律賓。（即時新聞中心／綜合報導）

屌你老母 依d就有圖 仲要多圖

不能只有我看到

唉

屌你老母

脆屍TRACEY

diu 9 u pish

改圖?

睇得好開心

pish

真野，而且佢真係出名，仲要有個後生老公

奇葩樣

咪撚推啦

屌你母！

咁正,佢老公點認

關你撚事

入黎前仲諗住：最多人妖啫，嚇唔撚到我嘅

入黎後：

有伏正評是常識吧

認 忍

痴撚線

Diu
不能只有我看到

仲要超清
屌佢老母

不推不是人

好評不能只有我看到

痴線 呢d就多圖

不能只有我望到

幪頭都死

WoW
開心share

連登有愛

正評引伏

冚你個家剷

不能只有我見到

樓主慘遭連登仔列進黑名單

一定要推啦

以為係爆裂鼻毛XXXX2 開POST

同一條友？

摩牙

10

推

正皮引伏
不應只有我看到

呢d圖永遠都多圖
屌你老母

頂
第一眼睇以為詹瑞文黎

Push

一定要正評

唔怪之得黑名單 唔拉去打靶還神啦

真係好逆天喎…

美若天仙呀

劉以達正好多

蒙頭入閘

不能只有我看到！

不能只有我看見

已正皮

正評既不得好死

推爆佢LM

你肯定呢個係她
同日本個和田秋子有咩分別

正皮

唔推唔得

屌你地班仆街 正評引我入

見到文同圖中間隔咗咁多行
都估到真係有圖㗎啦

有無人知呢個女優個名或者有番號？

熄左燈都係一樣姐

你班仆街又不了又蒙頭入閘，比Google識穿哂根本就係虧

起到扣喉既效果

係和田現子
btw 推

你自己腎虧就咪撚屈人啦

正評引人睇
然後BLOCK鳩樓主等自己唔洗再睇到

睇錯瑞瑪席丹

屌你老母正皮引伏

依加d連登仔咁咁變撚態
j圖post多圖=1張圖
死屍變撚態野就幾張仲要高清

正評完，屌你老母

呢個世界, 有唔同口味........我真係相信

點解個樣可以生成咁

block

與標題相符

第一次睇女睇到有D想嘔.

分甘同味

條腿真係無敵 正評

呢d一定有圖

可以一戰

跌左個5蚊入黎 我出番去先
已正皮

講還講

seed呢

屌你老罪，睇完隔夜飯都.....

母

正皮上一頁

屌你老味 望到第一張圖 笑撚死我

屌

想屌

樣好似千與千尋果D番台蛙

屌你老母
個樣成隻寄生獸咁撚樣

奇你老味閪咩

我立即屌你老母

屌 你 佬 母 識 唔 識 加 慎 入 兩 字 阿

屌你老母今朝早左次伏
又唔小心click多次入黎

( Show Blocked User - 黃侶冠 ) 屌你老母臭閪冚家比車撞死啦仆你個臭街

詹瑞文扮女人？

仆你個街 畀個男人我睇

唔好俾佢入境！ 好得人驚啊仆街

樓主正仆街
push

遮住樣一定有連仔肯狗衝

屌你老母條女對腳……

sor 講唔到落去

狗衝

( Show Blocked User - 黃侶冠 )

樓主我屌你老母

對腳可以玩一晚

夏邵聲黎嘅

拼音狗我屌你老母啊

屌你老母比狗屌

dllm

( Show Blocked User - 黃侶冠 )

不能只有我block你

正評引伏我屌你地老母

起碼真係有個西先啦, 唔是人妖

唉 屌

正

輕輕一推

正皮，樓主不得好死

永遠只有呢啲先超清激多圖

屌
都睇左啦
正皮先

正評，不能得我睇到

推
不能只有我看到

正！

正皮引伏

戒j神器

兒登真係好多on9仔

只有我不能看到

好好J J左十次 仲硬緊

( Show Blocked User - Determination )

屌你老母講就算啦！ 仲要post圖⋯⋯ 好心就替你老母積番D陰德啦！

仆街

屌我嚇到呆左兩秒

屌你老母男人嚟

仆你個街

一定要推呀

仲未有seed

呢條係女？你當我未見過女啊？

頂。。。 去連登真係要 auto hide hide 圖

老貓個gif post同樓主啲圖一比

立刻小巫見大巫

邊個再留言推post 我就block 邊個

Agger

唔怪得有人話正負評系統發揮無撚用

好丕正 希望更多人睇到

求seed

世事都被你看透